{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_050856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "고니"
    },
    "text": "ゴーニ\\n\n全国一円\\n\n羽の長さ49∼55cm、尾の長さ14~17.5cm、体重4.2∼4.6kgだ。体の色は、雌雄が同じ白色で、くちばしは、先頭部分で鼻の穴の後ろまで黄色だ。オオハクチョウより黄色の部位が少ない。アレッブリも黒いものだ。虹彩は濃い褐色で、足は黒だ。5∼6月に3∼5個の卵を生み出し、餌は淡水に住む水生植物の根や陸地に住む植物の場と、小さな動物、昆虫などだ。木の枝やコケ類など多様な食材を使用して巣を作る。ロシア北部のツンドラとシベリアで繁殖して韓国・日本・中国などで冬を過ごす。韓国では冬鳥で10月下旬に来て、冬を過ごして翌年4月に戻る。1968年5月31日、天然記念物に指定され、2012年5月31日の絶滅危機の野生生物2級に指定されて保護されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この鳥の名前は何ですか？",
            "answer": "ゴーニ"
        },
        {
            "question": "この鳥の体の色は何色ですか？",
            "answer": "白色"
        },
        {
            "question": "この鳥のくちばしの色は何色ですか？",
            "answer": "黄色"
        },
        {
            "question": "この鳥の虹彩の色は何色ですか？",
            "answer": "濃い褐色"
        },
        {
            "question": "この鳥の体重はどれくらいですか？",
            "answer": "4.2∼4.6kg"
        },
        {
            "question": "この鳥の卵はいつ生まれますか？",
            "answer": "5∼6月"
        },
        {
            "question": "この鳥の餌は何ですか？",
            "answer": "水生植物の根や陸地に住む植物の場と、小さな動物、昆虫など"
        },
        {
            "question": "この鳥はどこで繁殖しますか？",
            "answer": "ロシア北部のツンドラとシベリア"
        },
        {
            "question": "この鳥はどこで冬を過ごしますか？",
            "answer": "韓国・日本・中国など"
        },
        {
            "question": "この鳥は何級の絶滅危機の野生生物に指定されていますか？",
            "answer": "2級"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 173
    }
}